平放29/3-30/3澳門船票連酒店

有意請pm

On9

pmed thanks樓主

10$

你不如開左邊間酒店，幾時船飛同價錢先，再價高者得會唔會實際D？

澳門金沙喜萊登
去程船票29/3 1115 港澳碼頭去澳門外港
回程船票30/3 15:35 外港返九龍

唔識pm🙈

有興趣的朋友可以入去詳談，麻煩曬你地

$50

109700收 加送欣宜同樓主訓一夜
賣比我啦

1535返香港

1535就走 好難幫你接

29都未紅日邊撚個去到